「笑一笑世界更美妙」跑車篇

昨日我菲律賓既工人同我講，樓下電器鋪請左個後生仔叫小明，又高又靚仔，聽講仲幾有家底。有一天小明遲到，電器老闆就氣沖沖打比小明「小明你去到邊呀？」，小明氣定神閒回覆「唔好意思呀老闆，我揸緊車返黎，有小小塞車，好快好快」

十分鐘過去...

三十分鐘過去...

電器老闆突然見到門口停左架黃色既跑車係門口，見到小明落車，老闆就串小明「嘩架跑車好靚喎，可惜呀唔夠快，返黎都要成一個鐘」

小明得意道「我嫁跑車時速去到幾多幾多公里，買左幾多幾多錢嫁」

老闆「如果印三個紅色字係車身，包你下次返工實準時！」

推